有冇人喺長沙街番麗城架小巴執到銀包

黑色皮銀包 右下角有狗仔LOGO
係老豆送
入面有女朋友張相
仲要岩岩禁左家用
呢個月本身已經用左好多錢
仲要無埋銀包